[緊急] [檢討] 呢場革命係咪就收皮?

雖然P 牌 但理申 次次發夢都有到場
請大家花少少時間睇呢個post
有好多post 都話依家已經進入白熱化階段

尋晚真係損失慘重, 見到班前線其實開始支力, 同埋無論點硬砍都鬥唔過d 狗
我唔想輸阿!!!

推

一推再推

攰係人都會
但邊場革命唔係持久戰黎架
要攰一齊攰
記住我地已經無野可以輸
黎緊要做嘅係改變策略
游擊勇武 同 罷工係現時最好嘅方向

無錯 呢次運動打破左以前雨革嘅空間限制，唔再局限喺金鐘，所以大家先至係咁講be water,而唔係啲狗一攻就四散趕返屋企叫be water。

要解決一攻就散，但又唔好撤退嘅最好方法就係游擊，呢個先係真正be water。

Push